大家最近發過咩奇怪夢

見到自己有左五個月身孕
仲勁開心咁摸自己肚 話feel bb郁

醒左之後有d失落

pm我幫你？

做咩姐

個夢係講我同幾個朋友追查一件中學果陣既事
怪在個夢晚晚都一集續一集
個故仔連續續左四晚
第五日之後就冇左
個感覺好唔舒服
好似睇戲又睇唔到結局咁

搭LIFT跌左落地底比架地鐵撞死左

太多啦。。。

多數發啲末日性天災夢
好似話因為好大壓力，面對好多控制唔到既事情，好似天災咁

發夢殺死左我家姐,醒左之後好內疚
過左好多年都仲記得

有一個女仔喺女廁叫我陪佢一齊殺晒出面啲男仔
再引埋班男仔啲女朋友嚟殺

發左個夢我買波中左$5000蚊，
跟住勁無所謂咁拎左去淘寶印自己design既logo落個白布袋度，個畫面一閃就去左個攤位度賣緊d袋，最尾收嘢果陣我望著個計數機寫住一萬蚊

跟住斷斷續續，最尾我拎住一萬蚊係手度數就完左

甩牙夢,算係最有印像,發過唔知幾多次
同埋一D唔想發生嘅野,例如聽日係去旅行,就會夢見我遲到上唔到飛機,聽日出GPA,就夢見我GPA得2.0幾

夢到自己中二病發作

夢中夢 好撚恐怖

Ex話好掛住我

搭lift永遠去唔到自己想去果層
諗起都驚驚地

係沙漠俾人追
跑到我好攰
對腳係沙度跑根本跑唔郁
後來天黑得都幾快
我索性撲係D沙到聽到佢一路叫我個名(但係其實我唔記得佢叫乜)
憑聲先郁....

最後都俾佢發現左-_-頂
俾佢追左返屋企....

有個女仔同一個男仔走左 然後我喊到7彩 喊醒左
但明明我冇鐘意既人

同個女仔fd搭巴士
佢搭住我 我就瞓落佢隻手
我仲要好撚enjoy

前兩日發夢自己救咗嗰個5歲小妹妹同佢哥哥
佢爸爸追住兩個小朋友 我見到 然後搶咗佢把刀 插死咗佢

我都發夢自己有b，但好驚

見到有人斬斷咗手腕腳腕同條頸(唔記得咗係咪自己) 個切口仲要好平滑 好似係用機切咁
呢個夢已經出現咗幾次睇到就會嚇到扎醒

發夢返工

呢個直頭係惡夢黎

屋企門口外面條走廊會定時有怪物出現
要鎖實道木門再搵個人頂住道門先入唔到屋
有一啲怪物唔可以比佢聽到屋有聲
有一啲怪物一定要回應佢問題

好耐之前發過幾次，近排又發過
仲要記得怪物有咩特徵，幾時會出現

發夢見到自己有女

有男人幫我吹...
結果夢入面射左，好彩真實無夢遺

抆曬自己啲牙

潛意識係gay

訓係女朋友大肶度。佢就玩緊ps4.我就玩手機

利申：冇女朋友

夢到追EX跑 但追唔到
*被帽事 分咗四五個月

成日夢中夢

UFO入侵地球

發夢唔知點解翻爭鮮收銀
有個啊婆走入嚟話要買壽包
屌佢老味又真係有壽包賣
好似賣8蚊，佢話佢得3蚊，好貴唔買就走咗去

個收銀機成部中學Cal機咁
啲銀仔擺到亂曬
啲Barcode 畀人mit爛曬
又好多人排隊
收銀收到好大壓力，然後就醒咗

晚晚都夢見佢

全家係個好大既石礦場入面訓教，有好多推土機，冇水飲冇野食，驚到醒左

以前我公公都試過發夢見到屋企果隻過左身既狗

我都成日發甩牙夢!!! 有時係自己甩，有時比人打甩...
初初夢到勁驚，後尾頻密到係夢入面同自己講會生返出黎
其實係咪好多人都夢到甩牙?

我都試過 見到自己無左幾隻牙

你最近係咪好大壓力

呢排成日夢見同個好感對象扑野佢都有連登ac

成個世界都係喪屍 得自己係人

佢地唔會追我咬我 好正常

但個個會奇怪目光望住我

每次想照鏡就起身 有咩寓意 ? 係咪戴得太多假面具

細個睇完 倩女幽魂
發夢俾 姥姥追殺

發夢係虛空中行走
但會突然差錯腳 失重
然後扎醒

發啲夢愈黎愈長 最近嗰個夢發咗一年
一瞓醒都唔係好記得琴日啲野

做緊文職
發夢見到自己去左百老匯做SALES賣電視

我都發過 會好撚驚